title: 重新出发
date: 2017-06-18 22:59:03
categories: weekly
tags: [weekly]
---

与世界的不妥协，以及坚持

三十而僵，经常问下自己，有没有重新学习，有没有重新去发现一些东西


---

本周完成：

* 切花到mongodb上的试验

* 新版的bidder日志的解析

* es部分数据的自动化


本周未完成：

* 新版的bidder日志的加速化

* mongodb的一部分心得


下周计划：

* bidder部分的一些优化

* mongodb的完全切换



本周所得：

* 关于mongodb的一些使用方式

* es部分一些关于scroll api的使用方式


这周开始慢慢恢复keep，算是好迹象

工作上的事情，按照既定的节奏以及脚步，去实现一些东西，调整一些东西，不用太关心最终会怎么样，别人会怎么看，做好自己，把自己这块都做好就行，加油

书部分，以及其他总结部分，也要慢慢捡起来。。






